乜達哥自己整咗隻手機game 咩？

啱啱係日本app store 見到

Push